尖沙咀 戰術討論區

屌 冇戰術post嘅？檢討遲啲先
而家尖沙咀站有好多手足standby

有冇戰術呀？

以後每次行動開新谷 現場追唔到post

現場討論啦